依加啲小朋友咁好學嘅??

依加啲小朋友咁好學嘅?！
望到真係有少少慚愧

我都未睇過

龍虎豹好睇

仲唔去各大書店買返本

但好鬼貴

我睇實物咪得囉

守舊
係就去pronhub睇教育電視啦

嘩重有人睇龍虎豹

咁細個喺大庭廣眾睇咸書 成何體統

有前途

圖片美麗

顏色美麗